[正過游B]3名新政助名字曝光

【東網專訊】10名副局長及8名政治助理名單出爐。商務及經濟發展局局長政治助理馮海容、財經事務及庫務局局長政治助理楊寶蓮，以及創新及科技局局長政治助理張曼莉的名字首次曝光。其中現年29歲的馮海容，其父親是曾任醫院管理局新界東醫院聯網總監的馮康，母親是市區重建局前行政總監譚小瑩。

馮海容除了父母均有來頭，她本人亦擁有公共行政(國際發展)碩士學位，於一間國際公共關係顧問公司任職，為企業、國際組織、非政府組織及政府提供傳訊服務，而她亦是民主思路成員，並於民主思路「政策實驗室」參與政策研究工作。

現年31歲的楊寶蓮是女拔萃舊生，為2003年會考10A女狀元，她持有美國普林斯頓大學公共及國際關係學士學位，現為團結香港基金高級研究員，並曾於多家金融機構任職，包括摩根士丹利亞洲有限公司及香港金融管理局，負責研究項目。

現年28歲的張曼莉是今次公布的政助名單中最年輕的政助，她持有香港大學社會科學學士學位，雙主修政治及公共行政和全球研究。現為物業發展及投資公司執行董事兼聯席總經理助理及行政辦公室經理。張亦曾任灣仔區議會社區建設委員會增選委員，現為政賢力量顧問及公共事務論壇成員。

另外，有傳是政務司司長政治助理的民建聯中西區區議員蕭嘉怡，以及2位盛傳會出任政制及內地事務局和食物及衞生局政助的傳媒人吳璟儁及蘇敬恆，均不在今次公布名單內。不知是臨時「甩轆」，還是因仍有相關程序未完成而暫未公布呢？

張曼莉
28歲, 仲要係執董

講還講...

都是游B正啲

游B is the best

blue blood?

無游B嘅B字, 驗唔到

ED 既 assistant
唔係 Ed

法國大革命d人真係劏開班貴族睇下係咪blue blood

明顯游B高好多班喎

驗眼啦去

d大頭相 又ps又大執，信佢都儍

咁撚醜都推介

游B 靚好撚多啦

返去驗下眼同腦啦。